G.E.M.算唔算已經證明咗自己？

中國新說唱未播 個個見到佢做製作人都屌哂鬼
點知出到黎表現咁屈機
唱得rap得
仲掂過繽紛樂熱狗嗰堆✌🏻hiphop佬✌🏻

樓主俾人起左底

屌你老母玩咁大

sor is BoA post

樓主要去洗下牙

系
牙gem已經系一個大明星
吾洗理d閒人講野

佢同Jackson 都係我地香港人嘅驕傲

岩

唔差 但係同kris wu比仲有段距離

Kris wu應該都算全世界數一數二嘅raper